爐石戰記討論區#3 唔好入坑&搶1001唔該開新post

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。
開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :
爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :
競技場卡牌評價 :
爐石戰記遊吧(牌組心得網站) :
爐石戰記熱門卡組 :
傳說合成參考(ptt) :
手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :
對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

hearthstone deck tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

等左一日都唔見有人搶1001

又出新expansion 了
唔知點形容
感覺係有刻意減慢節奏
但都防唔到快攻

屌你
人呢

quest card is SHIT

5 mana 8/8! it's value!

打幾多回合先出得曬7隻死聲

而家d 死聲質量又唔係高
仲要無埋女王

一日未出齊啲卡都唔係咁快批死住。

Elise Starseeker 一公佈果陣咪又係成班傻仔話「邊個會咁on9砌副deck去刷啲隨機傳說 」事實係點就大家都知。一見到張卡有條件就好似青頭仔咁猛叫「我要滿足個條件，我要滿足個條件 」而唔去諗點配套，點去搭既話只係三流既review。

你有時間對比下Trump同Reynad既review 就明。

可能會有d 勁既死聲出既
但現階段, 死聲牧真係諗唔到有咩卡用

想問名人堂d卡會幾時退塵

我都唔太睇好，唔似有咩勁
仲衰過翠玉

該nerf 既唔nerf (無限翠玉德)
無啦啦搞鳩藍龍

有兩個爐石戰記討論區#3

80 金任務互換

iPierre#3450

當新post

有冇人課左安哥洛

咪再課
今次有女王炎魔藍龍嗰堆卡
會送幾千塵俾你
用黎合就算

舊post爆咗，推呢邊

#3永生不死

坑已入

橙，典型爐石玩家

繼續#3 post

上個post有個巴打貼左 c'thun+jade 德
有冇多少心得分享

聽過克蘇坤恩德好勁，未聽過配翠可以點玩

2邊同時成長唔會好慢
同埋補手牌唔夠快?

咁樣好咩，其他人可能搵唔到4

絕對唔會，jade system似shaman果種，shaman同呢個速度差唔多，勁在多過普通德解場，多咗321隻嘢，後期多taunt，有抽牌，你試下就知，個fd第一次試5-0咗

普通jade勁在644在後期，但覺得太靠前期頂唔頂到同644，宜家玩法係控場同中速

補手牌係普通jade druid,玩加基先要洗咋

宜家係咁

學到野

打aggro多咗解場同中後期taunt，冇咁難打

以前難打係因為你要dcombo牌用哂嚟解場，加基會變卡牌423又幫唔到手，反面442盾食到兩隻

舊post個尾有新link應該就得

新卡

課金，不了

中左80金

巴打副克蘇翠好好玩

我用手機玩 對手出牌，之後我㩒一下張牌快速close 咗佢就會彈apps , 大家有冇呢個問題？

有

心思思想課

呢個係人人都有?

唔明

win rate點

課 立即課

搵桐生一馬換啦

下次開返個討論區#5

#4

ok

佢去咗搵四驅契弟玩唔得閒彩你

之前烏克蘭大法改左地址
有冇新果個地址

打咗幾場，改過你啲嘢
利爪可以考慮換成啟動或者滋補術

利爪個定位好奇怪，唔係太啱洗

課咗50包classic, 左抄右抄下先鳩砌到呢副「不成功便成仁」deck

冰法唔似冰法 節奏唔似節奏 好好笑

正想講

係啊 所以好講抽牌手氣

唔洗拆都有？

不如巴打考慮下玩生物流法師
帶多啲白板怪
e.g.kai子丁狗，冰風雪人，石拳巨魔
再帶啲低費法術後期aha
唔洗再帶冰霜新星同長矛

我見唔夠5cost先咁放

我課到克蘇因個版之後冇課 最近玩返 想課一個版課咩好
買卡拉贊？定黑道定新個個

見fd玩快攻冰法上r10定r5

推

All

揀一個呢

咁節奏有咩卡組可參考

睇標題：唔好課！！

宜家係咪個個d arena deck都咁撚痴線

轟巴打hello

喚焰法組唔組到？組唔到就砌鳩deck等新patch

仲有，有無1600塵？無炎魔/女王就去合啦，遲啲退環境bz會俾返塵你，你仲可以拆咗張卡拎多400塵，不過依家有嘅就唔好合

唔敢玩

仲有咩卡會退場???

如果計名人堂就仲有，蒼藍龍，隱蔽，冰矛，壓倒

t1 出大范 好正

邊張冇嘅話就3200塵直接合金卡

快啲打晒佢，有演化之後個meta又唔同

首日50金已收

T1 10/10

3個硬幣 落隻大范
對面

turn 2 退化仲開心

冬季冠軍賽決賽第一round

連個對手都笑咗出嚟

光速完一個game

arena有演化係痴撚線

新meta zoo好似睇落唔差
係就係冇左壓倒
不過堆細獸勁左好多

NEW CARD PogChamp

係咪有巴打可以幫手代課？
TG:@xcmyeung

新meta推棄牌術
里諾同純種zoo

純種nerf左本身主要用果堆牌
同埋生board冇咁勁

舊控牧要出嚟啦

jade一日未死
控牧都係行埋一二邊

Pre order 用咩方法平啲？之前係唔係有啲咩烏克蘭大法，而家係唔係冇曬

好睇下版jade仲玩唔玩到

臭閪p4wny做假

gadgetzan auctioneer同idol未走
仲有得玩
見有人改左夾c'thun堆野玩中速控board做快攻守門人唔差

idol唔係下版冇啦咩

預計新meta會慢咁多，點會玩唔到
不過個勢似演化otk combo
同埋中速元素combo會幾強勢
之後就係任務deck

不過我想知冇咗控制戰同里諾之後
仲有冇人肯同你玩咁慢

幾時講

應該係會多左中速
任務deck太慢 一定唔夠jade黎
德有張堆肥係到真係太完美 前期輕鬆解大怪
張卡唔應該係德依個class存在

堆肥rotate 啦wo
同意任務deck都幾慢
人地都唔知養到幾大隻你先做完

想睇 有無link share
搵過都係得26號有得replay 無尋日

有冇賊既牌組參考下 只係對賊有愛

上tempo storm 啦

rotated
Btw
死聲牧唔夠jade打
算數啦

上twitch搵tommy181933睇replay

牧師冇斬殺呢個真係大問題
拖住上風又殺唔死人
但講後期又唔夠人黎，都唔知玩乜

心火

牧冇斬殺冇問題，但控場宜家都冇就死得啦

美服有冇每日登入既獎勵

勁極咪又係心火/mind blast炸頭

打唔嬴堆林寶同GTR架

所有服都有

副jthun 真心唔錯
打中速幾勁 不過加多張雙子好似好d

加雙子會卡手

有冇參考

cthun jade?

係
但係雙子搶中期tempo唔係好差姐
四攻六血打到唔少野

唔想要太多負擔，起手抽到6cost已經叫卡手，抽到7cost仲要buff到會喊。後期十mana好易6cost+4cost咁玩。7cost太雞肋，同埋就算加都加cthun張536

entomb rotate走啦

岩岩換左做536 感覺順手左

近期最欣賞暴雪既係佢將ranking加左cap既系統
上左rk5可以鳩玩唔同既deck

用巴奈斯拉隻藍龍出黎真係好爽

聽講大法用埋今次冇得用
岩岩$260預購左

頂，原來我一直都冇536，搞到轉多張raven idol

係過咗22定唔知23號再用就分別唔大

依家好似得預購有得偷雞
其他卡包副本果d變哂正價

唔清楚
我都係玩d off meta deck,好似renounce, aggro freeze, Leeroy pally, zoo priest之類

點買想課

paypal mycard

送果包唔差

1牧傳(本身有金),1史詩

有咩包送

花生花生

新牌

好後悔拆左開放卡
而家唔撚想玩悶閪標準 想專玩開放好多卡都無

冇信用卡

咁就索性唔好課啦
反正用game錢抽幾十包到已經玩得

唔緊手臭卡手
唯一輸左一場 輸比龍牧
佢早期鋪左場但清唔到之後就比人snowball

公怖新卡都無咩人討論

不嬲druid死症嚟

我新手一開始已經課左1700蚊 點算

代暴雪多謝你先

幾時課，課左乜

新手 經典 安戈洛 加基森 全部副本 上左癮

有冇用大法課

好癲，我連上次課38蚊10包都掙扎左好耐

咩叫大法

反而龍牧我贏得最輕鬆
我反而係冇成長冇啟動咁兩次輸俾zoo

全部…包埋要退嗰啲

打zoo真係勁難打，swipe好r j

24x買到40包

大亂鬥條仆街係咁殺我怪
即刻投降下場

咁我咪

巴打詳細講下

頭先輸咗兩場俾克蘇deck
一場克蘇戰，一場大怪克蘇德
副大怪克蘇落咗張變5費接克蘇恩
清晒我啲魔象
之後再落兩張656鬥大細嘲諷聖盾
焗住投降

改區用匯率買會平啲

唔會ban?

好似無乜聽過ban，不過依家好似佢改到就算用大法都唔大差別

btw我代bz多謝你，$1700

多謝你令暴雪run 到落去

咁你d 卡係咪好齊

天選之人揀中fr0zen 果幾包係咪未比

1700蚊
咁耐淨係課過一次經典60包同10包優惠套裝
依家有一萬塵+未分解重覆卡一萬塵+名人堂將會送戈10400塵，基本以後唔洗再課都夠玩

留名
無條件支持Kripp

唔齊

Main緊德魯伊

因為你冇課埋古神

1700其實都好夠果陣我都課左經典naxx 黑石山 探險者 卡拉讚 新卡包keep住打arena其實都好夠玩

好想開呀

有冇人知黑石山個副本幾時完

4月5日(好似係)

唔該哂

On9
跟本玩開既就唔應該再課
新玩既就唔應該再玩 及早棄game

新手應該剩係玩競技場

點解仲有水魚課金

新手玩競技場連隻嘢都未知咩嚟

肯定係咁0-3

睇下實況就識玩

所以我咪話暴雪係食硬佢地

永遠唔會摺

今次唔課了

purify果次開始罷課

仆街韓狗大亂鬥玩野,隻王淨40血就停晒手仲用怪噴我面,好彩我單邊都KO到

巴哈有人發動專troll泡菜行動

我夾埋分身AC要打9次,係韓狗特別麻煩
好彩今次簡單暫時打7場仲未輸過

銀白之後冇再課
銀白簡直係呃錢 垃圾

我要打十個

抽一set可以用嘅都唔知有幾張,而家解任都夠玩,真心覺得玩開嘅唔好倒錢落海

上次加基森

如果個login reward keep 住係度
對新手黎講都好過D

bz邊會咁好死，出個每個ac買一次嘅超值包我已經覺得bz轉死性

競爭大先識驚

屌，今個月有望第一次r5，但就卡係r7度，用乜爬最好？

玩大亂鬥玩到好絕望，啲垃圾隊友

我一開始以為係鬥快禁到25下
到turn4先醒覺

慢慢鋪場慢慢磨

抽到記者已經贏一半，點知對面對死咗我隻記者

btw, 有冇話贏幾多場有咩獎

霸權點會怕競爭

熱門爬梯deck: zoo，龍牧，翠，里諾，海盜龍戰………仲有狗薩

狗戰高速睇輸嬴,用佢啦

太多counter應該好易跌返落去

一早公佈咗

最尾都係用返奇蹟賊，同仆街打頭戰死過，睇下你點解6/6冒險者/ 10/10大范

p4俾暴雪dq左

其實咩事?

上reddit睇

終於傳說左

太遲開始，副克蘇恩翠爬得好快

第一次上r4

證明更新係有用

不過改咗好多，副本卡都冇落

不過核心冇變，主要靠克蘇清場，有斬殺手段

分享下

靠657呃走張變羊，克蘇恩清場之後就好安全
呢副deck缺點係怕對面舖場太快
自己翠同克蘇恩長得太慢
咁克蘇恩嚟到都救唔到場就死撚硬，投得

玩呢副deck最緊要係清對方場
有得清走就要清走，唔洗慳
因為去到後尾對面冇晒解牌
就冇辦法解決你啲魔象同克蘇恩
而自己冇晒解牌之後仲有克蘇恩可以救場

不過442會成日會食左人哋英雄能力加細解牌
令人好頭痛，唔知幾時落先好

442俾對面輕鬆換走都會係輸嘅原因之一
一冇咗場優，657又食變羊
一俾對面有機會佔場或者落啲好麻煩嘅嘢
呢局就好易凍過水

今晚1點就公佈晒d卡，但要等到4月5先開得

得法先易解啫

546轉536cthun或樹根或raven idol

德同賊都好輕鬆

打賊好睇你舖場快定佢做大嘢快，德內戰就算啦

一個人搞到咁神憎鬼厭都幾勁

打德優勢turn多數係t5 nourish果下空turn，壓到嚟打冇得輸，除非輸aya啦

我都諗緊換唔換走442好
但又冇邊張好換
通常一開始我會種菜扮菜德先
一到turn 6 落657對面都會好驚訝 係咁spectacular

咁打德贏面又真係大好多
佢解我怪=佢失去一turn焗同我打後期
如果佢玩翠，唔解我怪都係死
如果係藍龍君王av娜，佢儲得嚟都死撚咗
如果係君王克蘇，好睇佢抽唔抽到雙子帝王
比佢起咗幅牆，下turn再啪啪啪就冇得救

不過其實點解話442出事
係因為442俾人解咗之後
t5落423翠冇佔場力
再落442又唔係
落蒼藍龍又唔係
尤其是對賊就係咁
對德都問題唔大

冇得換
其實442係key card嚟
只係有致命弱點咁解

我個版本係唔落烏鴉塑像唔落銅鬚唔落利爪
雙樹根雙啟動雙滋補

我冇放滋補啦，放5cost抽二銅鬚勁喎我覺得，烏鴉係搵解牌用

換走442一係入其他buff cthun牌，唔係隻cthun章魚嚟

銅鬚配423或者aya 好勁
而且內置taunt
有試過442換入一張鹿盔

鹿盔冇咩用，唔算多二揀一同太慢

打cthun點解要鬥抽牌同埋jade system點解唔夠control打

呢副係打中速 但又因為包左Jade可以打到control
其實唔洗鬥抽牌而係要贏場優snowball

推介過俾人玩，睇佢玩見佢t5寧願nourish都唔出蒼藍龍，血法當抽牌用咗，心諗你咪當咗普通jade druid或者藍龍德玩

我嘅改法係更偏向控制
克蘇恩出場通常都係用作清場
下turn再用翠舖場對面就會投

agger

如果一開始冇成長
t5場上又有隻442未開封
我會揀滋補

見到翠就識自己轉玩打頭啦

薩

未輸過俾j shaman

頂，咁係咁架啦，j druid你得後冇前，點打快攻呀，宜家講緊優勢係前又得中速又得，內戰係睇鬥快有aya架啦

亞服交換80金仼
強力貓頭鷹
#3883

臨尾用狗戰爬，r6撞勁多薩，第n次衝r5失敗

D任務好撚唔balance
牧師戈張廢到淨係set做40血上血

任務可競技性(由高至低):
德>術=聖=獵>戰=薩>法>牧>賊

暫時睇晒回報同效果係咁

Blizzard同twitch鬼婆好小氣架

又可以用Priest 黎輸
諗起concede d 聲都興奮

有taunt叫係咁
不過慢deck一日有jade一日打唔起

職傳就:
術=薩>獵>戰>聖=牧=法>賊>德

又係薩

薩果張出得太靚同太易諗點夾

開放變咗玩otk

慢deck:鋪場/OTK
中速:照舊
快攻:已死

官方：咩叫快攻，我哋依隻game冇快攻依樣嘢

不嬲都冇快攻 Turn 5死唔算快嫁啦

認真問
Renolock 冇左reno 究竟仲玩唔玩到落去？
夠唔夠回血手斷？

新傳說牌

里諾牧好似仲玩得下

堆卡比wild用/留低做下期伏筆

望左望新卡覺得難玩左好多
同埋冇左 lethal

無reno嘅reno deck

新手交換80金任 #3654

尋晚睇直播，聖戈張任務真係好屈
隱敝左真係無解，下round無盾等死

有冇巴打幫手代課有平？

Email: t1112014816@gmail.com

屌 一年課一兩次都唔過份啫

有冇巴打用大法可以幫手預購

咁outdate架，而家叫卡札deck

而家要課3次

點解 係咪我miss左啲咩
我諗住課50包咋喎

下次你唔課？

依家一年有成三次機會俾你課

一年三次好似多得濟

有無巴打睇開briel?起身想睇下新卡講解，但係佢個channel好似ban左

係咪琴日開台轉播新卡直播俾twitch左
amaz同forsen都被ban 24小時

一年點都儲到5000掛？

原來係咁

幾時有女皇啲塵

黑手版改版之前棄左坑
依家想睇定啲改版改成點再跳翻入去
有冇巴打可以講下依家變成點
我以前淨係玩控制戰

控制全死

得返reno系列，但嚟緊reno退場

尋晚睇咗陣新卡live悶到瞓咗

我套全金土豪戰

金炎魔,金女王6400塵

同埋新卡個任務係用左張一費先開始計定計成場 好撚op

點解？佢地唔係經典咩

6張經典入名人堂退標準，不過今次唔駛自己拆有就自動退塵，卡牌保留打開放

屌啦星
我成副變垃圾 金猴同優格都拆得

唔知嘲諷戰會唔會谷得起

一起手一定係手，要自己出

即係一費出完 直到你解完任務就會獎勵張卡入你手？
好似好撚癲 法師重有張法術版無雙龍機

我反而持觀望態度

好想玩下戰士把炎魔武

我有冇睇錯呀
法師係咪有張牌有額外一turn
咁好大問題噃
減埋嗰張牌一共15mana
其中10 mana 仲要計第二回合
有冇咁賤呀

德588deck變零cost

ben brode堆笑聲

張張quest 做到都屈

最廢係咪戰士

minions 炸 無抽牌的話都食得屎

變炎魔

變炎魔先勁
嘲諷陣夾兩蚊打八
jade都追你唔到

中後期auctioneer夾idol用呢個0cost
都打死人啦
抽牌用上set644抽二又得

賊仔笑而不語

你一定未試過玩控戰比人海戰術放置炎魔
徳獵個任做完就鋪爆場 法聖個任就做完可以斬殺

戰士做完就坐係到扮炎魔求神拜佛求rng生性

睇番加基森果堆卡根本係呃錢
冇咩邊張係下版用得番 尤其d里諾卡

最廢係priest

巴打有玩過duel master
好懷念

其實一直都講緊開放係控制戰嘅世界
巴打要唔要試下玩開放

5c出完嘅手下仲要有得行動

開放

想玩combo玩開放啦

standard係比新牌組玩架

reno比你威多三個月叫係咁

可憐係handbuff
得paladin跑出
仲要唔勁

名人堂D卡幾時先會退麈

found, 這些魔塵將會在猛瑪年正式開始，玩家登入後發送。

合定金卡就有塵大贈送

本來諗住收3200麈算數 都無咁多麈合金卡
但係呢排唔覺唔覺 原來已經儲左1600麈

課金買啲卡睇

handbuff arena幾勁既
arena囉

我堆卡封左唔知有冇七八年塵

好似近排香港又有返人玩DM

前排望左下已經 出到睇唔明

競技場叫幾好用

新環境:王牌獵人，貓頭鷹重出江湖

321 owl
不了
要佢我用443算

留意番盜賊，法師獎勵屬於法術，小心被法反或新法師秘密copy

睇完琴晚個stream

聖騎adapt5次真係好屈，潛行+風怒combo
法師多一turn，你出兩隻秘巨，下turn就收頭

先唔好講佢呃錢
今個版好似冇咩廢卡咁
張張都配個嘲諷，今版應該冇曬自閉鳩打頭deck掛

掛住張ice block, 出雙秘巨雙熔火，之後多出黎戈一turn otk 30血斬殺不是夢

乜嘢30血，配埋紅龍otk防戰都得呀

睇下lifecoach review真係對新卡有完全唔同諗法

想問下如果之前已經合左炎魔 咁我可唔可以用1600麈幫佢合成金卡
定還是一合就要一炮過3200麈合 無得分期

邊到睇

一炮

頭先佢有開台講

加加聖根本係勸退流嚟
只要對面唔係快攻
起手有晒兩張加加
去到t3t4一口氣兩張一齊出
對面多數就會投降
如果去到678turn都分唔到勝負
就到加加聖投降

我望住張卡再睇埋段片，笑到停唔到

完全係張廢卡
可能要隨機昭喚到先有用

隻野個樣

手牌仲有加加嘅情況下必須打到場優先有機會贏

勁咩

贏體質，極高血好難一turn清到
之後配埋演化或者其他加嘲諷手段就極度嘔心

10mana Pass一turn去換下round buff太passive啦
而家arena又多spell 學上面位巴打咁講rng出黎就抵 要我人手pick就真係可免則免

真實個案

其實d mechanic 成日出得唔好就冇咩出新卡支援 得discover 因為多人鐘意所以係咁出

跟手單牌deck又收皮

759都冇咩人pick啦，出得一隻俾人解咗可以下舖

抽到五場亂鬥勝既任

唔知玩到聽日清唔清到

好友打亂鬥計唔計做任？
我都抽到

好睇其他牌，體質都係其中一個考慮因素

有無人重記得以前嘅巨人衝鋒流，法師任務可能可以舊夢重現

要用arcane giant :( 好掛住molten giant

出6張deck外法術難到飛天啦
仲有Quest hunter邊有時間比你combo

不在起手牌的法術
唔係deck 外呀

點解我睇到係deck外

Deck外六張都唔算好難喎而且

Deck外好似都係是旦變出黎

用卡gen出黎就係
法師係輕鬆做

隻434epic arena用好撚勁
抽到10cost野直接跳5費

係輕鬆gen，但你要cast埋
希望hunter quest好廢，如果唔係其他quest都冇得玩

hunter 缺card draw 好可能唔用quest 仲勁 其實好多quest真係慢到唔明先手點打到快攻

入28張1drop好似係T4 4X%complete quest T6基本上100%

唔明話Hunter做唔到Quest既人咩心態
1分咁多濕鳩怪，鳩落佢都打死你啦
外掛兩隻Cult Master同5分鷹咪有卡Draw囉
25張1分怪 4張Draw 1張Quest 起手Mull1分怪
正正常常5分一定完Quest 6分出都麻煩死

T5出完T6仲有隻獅子

原來lifecoach 之前去blizzard HQ 有話唔好出呢張卡 可能真係會太OP

希望lifecoach錯啦

想問大法係咪已經用唔到

死聲牧禁廢，個任務又唔夠其他人勁

玩沉默牧重好 counter 到依家大量演化
又可以移除自己D怪嘅負面技

之後一定超多獵人
勁多一費濕鳩恐龍仔

諗諗下
連想玩control priest 都唔得
冇左flash heal 連end game 手段都冇埋

唔通真係要靠隻545 combo auchenai 黎個9 mana 打5傷

睇黎都係接受現實, 玩死聲牧磨死對面

好可能你做完任務或者n zoth 夠大之前 d jade golem 已經係每隻10/10

重念住玩牧師，不如番去訓緊先la

睇到deck外+1

魔法師秘典

最正係coin已經係一張

隻333打頭演化應該係攞完風怒再潛行

拎到三張aoe咪卡手卡死
都埋邊有人仲會用molten giant

一年後等blizzard unnerf 放番wild

'Didn't start in your deck'
理解為deck外有問題

其實係咪真係咁少人玩wild mode 有時想搵人試下特定matchup

0cost德
速龍獵
時光法
演化聖
55賊
魚人薩 or 元素薩
棄牌術
嘲諷戰
垃圾牧

現實係
翠玉德
打臉獵
垃圾法
快攻聖
奇蹟賊
魚人薩
棄牌術
打臉戰
垃圾牧

玩牧嘅巴打，要認清目標
玩得牧唔係想贏
而係為左激9人
佢做乜都好似有解，再偷佢啲野
破壞對面遊玩體驗
只要抱住呢個諗法，用牧都可以好有成功感

派分達人

下版可能心火牧上位
多左好多勁既高血生物

好掛住廢倫的祝福

我難想像zoo冇咗壓倒之後仲可以點清人場

soul fire , potion , shadowflame
以最細換大唔洗諗

新EGG冇諗到咁勁
T3夾T4順curve先做到
同埋前面少左太多勁2蚊
我不如正手跳355算

事實係而家個meta 既zoo 好多時侯唔會放2張PO+soulfire 通常都會cut PO 所以其實問題應該唔大 反而可能冇左imp gang boss 問題大D

本身已經唔係最勁嗰啲deck都要nerf

壓倒+shadowflame咁就冇撚咗

冇左reno 成堆後期card 又可以放雪櫃

好好奇下個patch賊仔有咩玩
我唔想又miracle tomb pillager, azure drake同conceal都收皮
藍龍又冇大帝
唔通要玩佢個19quest

murloc aggro rogue唔差
quest唔難做
但係要睇夾堆卡用唔用到
用唔到就玩舊野

我玩緊呢副

好難穩定解quest
之後仲要5mana冇做過野，變哂5/5又點，實比人rush

冇咗混亂啦，加上多咗taunt

其實discover嘅卡已經係一張

我打算試死聲龍牧

你可以唔駛打快攻同jade

可能唔見左d快攻呢

Jade 就咩deck都冇咩分別

最勁果隻死聲冇左啵

ching打咁後有金執?

有帶curator寧願你入返藍龍
AOE直接換543打對面全家2傷
大老虎變細老虎唔貪果5蚊
4蚊換隻argus入去
唔係打戰會直死
可以用下一蚊海盜部件
兩蚊獸覺得唔夠可以用222死聲執野,好過defias要夾combo
帶coin又唔帶edwin同si

打慢又想兩蚊唔on99咁可以咁玩

副本下架後係咪買咗都冇得玩

開放/大亂鬥

點解巴打啲卡庫有新牌

我想知如果我買咗未打晒啲卡，下架後仲可唔可以打啲卡返嚟

我就係玩厭左D必入卡怪

人地小德啓動0費兩mana 賊偽幣得1mana 人地月火術0費 賊花瓣就要1費 仲要出張兩費卡先拎兩張花瓣 總共4費打兩點 點解賊d卡總係低一階

花瓣藍龍

但係賊唔入si點解獸

乜嘢花瓣

結果牧師乜嘢都唔係
buff又廢，偷牌又廢
得龍叫玩得下，又收咗皮

新卡
1費打1
用兩費法術拎or有朵花死聲比

賊啲卡強度比奇蹟賊限制得好緊要

仲係度等待授權中

我想知如果我買咗個副本或未打晒啲卡，下架後仲可唔可以打啲卡返嚟

唔怪之得聖騎啲卡咁撚勁

可以，但係好蝕錢，標準冇得用

可以拆黎合既
不過留低打wild都唔差
都係卡姐

咁我唔打著喇 等下個月冇咁忙先慢慢打

我LoE個副本差最後兩關未買 計番3張傳2張epic 都值1400塵

唔知用1400金買埋佢定留黎買新卡包好

邊樣值啲？

你LOE只要有一個關開左 你之後都可以用Gold 買番 到時如果你玩wild例如想用finley到時先開都未遲

有prep等到3mana仲想點

Innervate>>>>>>prep

咁撚屈

今季既新卡好似新鮮過上一章

多左三四個新機制咁
唔差既

之前inspire都係新機制

卡拉贊根本就係垃圾 除左部份副本卡實用外 其餘下個版本都用唔著
Btw有無手足課左新卡包

我想問下睇之前有巴打話而家一年會有三次課金機會
我想問三次卡包係咪都一樣？只係一年做三年優惠
斷估佢都唔會做死自己一年整唔同既卡包掛？
如果個三次卡包都係安戈探險記既 咁我都安心課50包玩

係12月包野改晒個環境先係咁姐

機會同優惠係兩樣野

thx

咁都好啲

你幾時都可以課金
但普遍人會係出新嘅卡包之前買佢個優惠預購
今年開始唔出副本 所以講成有三次課金機會

即係之後唯一方法拎副本卡只可以課金
睇返過往經驗 副本卡好多都比較實用
換言之如果今次預購左 遲下多數都要繼續課副本卡包...
今搞法真係會愈踩愈深

卡驚係咁架啦
之前有副本比你易D執卡係咁

係之後冇再有副本卡呀
全部係安戈探險記形式，之後仲有兩個新主題系列
即係一年有三個類似安戈探險記嘅新主題系列
如果你每個主題都貨，總共要買150包
但唔建議課，打金幣黎買包，用塵合想要嘅

一年3次
次次300
同俾月費差唔多

但係結論加基森卡包都係垃圾嚟

唔會啦
Jade 下版應該都仲有立足之地
Handbuff 配埋adapt 下個版應該會抬頭

Reno... 就真係可以當收藏

更多的rng

打比賽，靠手氣

Reno 可能得返priest deck 用到 (反正priest 隻隻deck 都差唔多廢)

mage同warlock冇heal 冇咩可能玩到

爐石唔知課金做乜
過期就入雪櫃，多人用入棺材
學巴打話每次三舊水同交月費冇分別
一年一千買幾隻驚打好過俾暴雪食

唔好課金呀

諗緊點打新pack返嚟打arena打差唔多五十場先等於預購，唔計你拎唔到新pack同多過一pack架啦。一個月大約先打到五十場（唔計你係咁打果d人），啫係大概一個月唔駛玩新卡

留黎交電話費好過

但係如果唔課金 靠而家個套打天下既
實會比新卡屌打
所以頂多課埋今次 之後個啲都係慢慢儲算

大家冇儲開錢架咩

上次加基森課左 跟住用1000買左10包，之後好似年頭開始儲錢，冇競技冇買過包

到依家都儲到就5000,買晒佢又再儲過

我都係襯仲有得用大法課埋呢次
之後要原價$400買真係彩佢都傻
btw 好在冇買加基森 成個版本合張111海盗已經任玩

ching下版係咪用自然化解怪

想知未過黎呢個登之前果位9職金頭 爆機果位巴打仲係咪度

我都係咁話

新卡

因為賊有連擊 唔能夠整太勁

但322唔係賊職業卡黎
如果德都玩322

賊卡既design space

儲下金儲下塵就夠喇 洗撚課咩
佢每次都有90%新卡係廢卡黎
白卡又唔會合 藍卡合唔合就隨你
要合既都係少量既紫同橙
我每次預2000金同5000塵完全夠做

根本大量卡都係鳩整 呃錢既

出嘢+1/+1

儲錢啦仲課

直接用金買卡包冇咁辛苦

玩埋呢幾日就夠5000

粗粗地用住利爪代替先

咩bgh

Big game hunter

嗰張垃圾嚟
可以觀望下，但應該同紅色龍鰻差唔多level

your name

擺呢張啱架啦，任務隻隻都係588，實食到隻

miracle rogue專用喎

同解任務唔同，出完極多牌之後頂多都係55(根據以往解任務嚟睇)
同解任務或者兄弟會都係冇得比
如果留牌俾是旦一隻
我揀返解任務或者兄弟會都唔會揀落佢

jade druid係新版唔會差
但唔知jade shaman 又係點呢

btw
亞服 好友任交換80金
add me QMyLife#2163

想要80金打arena 但刷唔到個任

有巴打同我做完啦 sor

gay

新手 真係幾鍾意玩隻game 但又唔想課金
無卡又畀人屈 係咪要棄驚？

card game係要課金架啦玩三國殺唔買expansion都悶啦

咪撚害人喇
同你講 爐石垃圾驚 新手咪撚貨 及早棄驚
以上真心話

Ok

真心唔好課 依隻game唔值得

唔課 不停打arena 都齊到牌

Yes 我都仲有20000塵

跟左kolento砌副牧龍deck 順間扒rank超順利
唔好笑柒我 以前最高得17
今日終於上到15

想問下係咪有個斷層 15唔會跌返上去？

利申 新手

又唔係咁極端一係課一係唔課嘅
課個新手包，之後揀個新手上分deck
圍繞住黎切咪得

係呀

5/10/15/20係鐵底

玩既心態係當解每日任就ok
玩返一兩年就ok

新手想問有咩通用卡係必合

呢幾隻算唔算?
銀色侍從
精靈龍
日怒保衛者
麥田傀儡
碧藍幼龍

另外想問下呢兩張有無用
想分解黎合必要通用卡
盜賊張3cost 收藏者夏庫
同埋10cost 海巨人

利申唔玩盜賊

好睇你玩咩職
藍龍建議你合一合 因為遲啲會退塵

同埋經典包啲卡唔洗特登合 打打下啲卡就齊

現家多數玩牧師 其實我都唔知咩職岩新手玩多D

姐係我現家合住兩條藍龍先 其他唔洗?
咁張收藏者夏庫對盜賊黎講常唔常用 唔該

果張卡唔算食combo
都唔錯

咁我唔分啦 唔該

仲有藍龍唔好合啦
好快冇得用
除非你玩wild

點解好快無得用既

已課 課埋今次唔課了

入名人堂
不過合都Ok 呀, 冇得用之後會退返塵俾你

今年唔出副本 搞咩啊...

新手通常都玩aggro deck
玩價值唔夠牌同人磨到中後期
打頭又贏到好多勁deck好有滿足感
不過新手就嚟可以唔洗玩

打arena晒時間又辛苦
識玩一定係解每日呃80金買卡包

次次都係咁講

海巨人有用可以落deck，夏庫可以解咗佢

一定要合，之後會全數退塵，之後再解返張牌可以呃到幾十塵

典型爐石玩家

其實我上面個幾張通用係咪唔洗特登合?
因為黎講都會小課1兩包

諗住玩法師 牧師 德魯伊

講堅
見佢禮拜五改版 等我返返下工開心下都好

宜家仲有冇大法?

比著我 我唔會合住
等之後上網睇deck or 自己砌砌下覺得個幾張真係要用到先會合
至少我到而家都係用呢個方法

咁又係 咁多種打法盲跟都未必岩自己

每種卡包課40已經夠玩
冇嗰啲攞塵嚟合就得

忠告:老手唔好課，新手買優惠包

睇你點玩啦，我新手嗰時玩token德就合咗7c小兄弟
到而家睇返都用唔落手
但對當時嚟講就係王牌卡嚟

經典40包要4舊水
但係超值包課夠40包都係160蚊
仲必有傳說卡咁搞笑既

但係優惠包剩係可以買一次

正垃圾

新手包係咩 係咪經典卡？

超值禮盒包？只可以買一次？

全力支持firebat purify the ladder

十pack果個？果個係呀

冇直傷冇傳都11到，算幾好彩。一場打薩打到fatigue，佢fatigue先我三turn最後以一血贏咗一場打皇子術，on curve有766有 crystal，俾人禁住嚟打最後果場打正個kazakus warlock有766，有6cost removal，輸都正常。

ps:455g+1 pack reward

點解有人已經用緊演化既卡
rk10見到德用 554 演化左
cheat?

今日已經送左張演化卡入大家口袋啦

Cheat黎 正常係754,快D report佢

我冇 sor, check下news 先

未收到
我成日都香港時間下午4,5點先收到daily bonus

重on先得

沒

已收到演化龍金卡

update左app未

有更新

幾時轉安戈落？今晚凌晨？

7號

update 左
是咪ios 又要遲幾粒鐘

將張演龍放落翡翠德玩下先

課左38蚊中左火球大法師，我就係玩法師

324 2次戰吼下個patch仲有冇 好似玩演化好撚勁
有既可能要課金比bb買副本...

冇左 所以得今日有得玩

開放有既

aha

退咗可以直接合開放牌

快d更新啦
依家玩到好悶，解完任就熄game

7號先更 而且完全唔期待新卡

演化體驗日

想問下幾時更新 暴雪個news都唔寫 搵唔到

七號試所有quest先 不求獲勝 只求好玩

巴打有玩牧師既潛質

7號玩牆戰捉鳩d仲諗住玩快攻既人

啱啱玩翻 想問下邊堆卡就轉過開放 我想拆曬佢

準備好玩偷牌牧,

turn 1 mind vision 偷對面quest黎用

(其實偷唔偷到? 會唔會話quest 偷唔到)

同時做兩個任

7號出？咁聽日上線送咩

轉咗先拆啦

冇

有冇巴打臨急砌副一日限定演化deck

beast druid

七號就無啦
快攻收佢皮

開心極都冇嗰時on9奴隸戰消失咁開心

係咪得black mountain轉去開放炸

新果條龍勁到 抽到風怒+不能被魔法選定果隻 真不得了

係除左夜夜卡拉贊之外 全部轉開放

決定呢兩日玩突襲

頭先玩薩就係抽到呢兩樣 再加埋嗜血術

奴隸戰點都唔夠海盜戰腦殘啦
起碼要用腦 同埋其實副野唔算好易玩 要係咁計數同keep牌

夜夜係最新 姐係得經典同夜夜可以打

仲有嚟緊嘅安戈洛

希望7號個日係我返工前就有得更新
公司無wifi 更新唔到就

無左里洛 好多deck都廢晒

里諾系列要過渡成為卡札deck

直接打開放 又要再爬過

無reno, 卡札都廢埋

有solia

new meta

邊度講係七號轉?

其實今日應該更新左？

thijs版

又抽到80金任

miracle rogue 同patron warrior都比人屌，唔怪得變curvestone

hang ser?

講真呢2副我都覺得係食腦牌 扣牌計數都好要技術
果陣牧師仲有circle同炸彈清 要鋪得好都唔易
要計無腦既14德同秘密仲on9喇
即使果陣改左戰歌都仲有玩patron係退環境冇死咬先轉控戰
依家想繼續玩控都冇可能
一日有翠玉一日都玩唔返控制

雖然卡拉贊個副本99地 但你地認為用金幣買關定買新包好

但係多得咆哮德同狼人戰
而家啲衝鋒先會唔俾打頭

控制戰先係最高質最食腦嘅dick

Miracle 同 jade druid 都係要靠broken既拍賣師黎爆發
唔明點解唔擺埋依張入名人堂
控戰多得佢唔少

擺左賊又變隱藏職

邊到可以睇到你垛講個啲deck

聽日更新？

quest 要合wo

又課撚左
用烏克蘭大法都要280, 50包
原來上次課金已經係一年前, 咁就算啦, 比佢

見佢大改先比, 如果1年3次都係大改就唔玩

英雄所見略同

巴打求教學or代課ok?
300?

用奈及利亞260

其實都係轉新一年先大改

有冇教學

賊： 唔洗講，一定試
法： 達成條件夠特別，要一路清變出黎嘅法術又要一路儲win con.
砌deck難之餘，玩落仲難，加埋rng要素應該可以玩好耐

德： 傳統ramp deck用都得，
不過最想試佢新出啲5攻 support.
由3分開始順住出5攻怪好似有趣啲
另一個重點係變完0之後又好似要抽多啲牌先會抵，特登打多啲抽又好似會卡手，個平衡要試下先知

獵：重點應該係打幾多張1 cost?
暫時唔係太多概念，不過all in型同中速型都會試下.
另外玩elemental 生token 都可以試下

都係GOOGLE PLAY 信用卡 改下地址 自己GOOGLE下啦
無信用卡果D既 咁就索性唔好課啦 搞咁多做咩

試下

戰：獎品好吸引
Blizzard 每次出卡推taunt deck我都會玩，不過次次都係差啲野咁
希望今次成功.

Sha：雖然魚係玩過好多次，
不過加埋啲新野都可以試下？
感覺上中速魚應該會勁過全魚

術：砌法好似比較少選擇
同埋前期抽唔抽到legend (另一張)太大影響

牧：有啲悶
回血個感覺同reno deck有啲似
死聲怪又係冇乜特別
唯一係依家有2隻死聲“偷“牌
應該可以玩返all in白賊deck

同埋得預購50pack平到 其他野變哂正價
預購好似做埋今日
比錢果下睇清d貨幣匯率/價錢先好禁

第一步你要有信用卡
之後一定要用AN機
最後入GOOGLE WALLET轉地區, 入信用卡, 入GAME買, 睇下係咪岩既CURRENCY, 之後比錢

唔做代課啦

點解你唔好D講

卡拉贊唔好買 買新卡包好過
d卡垃圾到

差廿蚊豪比佢啦

10mana7 14 ha

睇法相近

好緊張啊聽日

砌deck差幾張key卡先好買
如果剩係想是旦砌deck玩就一定唔洗買住

我覺得呢兩日會好玩啲
隻game冇大執但meta有變化

大亂鬥機械法屈機

quest 卡係咪都要抽卡先有?

而家用平D
$250左右

google 都懶?
你用ios 定an ? 定用電腦玩先?

用塵合都得

傳說卡咁撚貴
不了
玩一排又無人玩

一早拆曬d wild card

姐係乜撚野?

直覺話比我知QUEST CARD會好似雙子咁
未開就比人吹到大一大
之後比人玩2野就收左皮

咁今次改版就少咗九張傳說

總覺得最少有一兩張會好撚勁

吾得既

乜野唔得先
屌你想人幫又唔講曬

古神都已經無人玩啦....

仲有喎

吾你老母

古神真心多勁牌

吾該哂

吾你老母呀柒頭

Ios撚表示比398 廢事煩
上年我記得27號先改版
今年快成兩三個禮拜

( Show Blocked User - 信插閃爆電 )

貴百五蚊

肉都赤埋

冇所謂啦，百五蚊買到唔洗煩

仲課

應該話cthun 牌

今日個亂鬥好多戇鳩仔玩翠德同野獸德

希望今日凌晨轉 十二點鐘開包

古神得秘法巨人同鹿盔仲有用

Na係咪早啲出卡包

慣例亞服應該係零晨2點

新手想問 如果想買個單機篇章玩
推薦買邊個玩好？

美服呢

聽朝7,8點

求其整副死聲獵拎包就無再玩了

秘法巨人係卡拉贊

卡拉贊，其他就退
黑石山同冒險者要買就要快
過咗今日就冇得買

古神最大問題係你就算係咁buff c春
但你抽唔到佢都係無撚用

原來已經無左

其實啲篇章幾好玩，bz唔應該搞到新手連玩都無得玩

抽到都冇用
清完場都係比人爆頭
一係爆唔到頭渣流灘

唔係已經無得買啦咩?

今晚凌晨幾點可以開包呀

得Ios 同電腦 有咩大法可以課？

其實今晚通常幾點更新

係喎
古神真係諗唔起有咩勁卡依家仲有deck用緊

古神係咪都轉開放

亂鬥中張拍賣師金卡

講真好多Lore or play 都係靠篇章先成到型

應該退環境就免費推比人玩 但唔送卡
最多爆機送多個卡背 有啲關卡設計得好好
新人體驗唔到有啲可惜

其實邊有百五咁多，比盡咪七八十

250同398唔係150係幾多

但一定係
古神>加基森>卡拉贊

無論怪物質量定係傳說牌強度都係

我就覺得c春喺依個meta其實強度好夠
抗到快之餘又可以夠力打爆翠
打其他deck又唔辛苦
除咗薩之外

398-250喎

有無人打左冒險者英雄摸式？
求教

銀白最勁

今期亂鬥好多人都比我嘅創意所震驚,
turn 5 就投左降,

佢地都拜倒喺我套開放海盗戰手下

想問呢兩副野仲有無人玩

打快攻

Nerf左execute之後我就棄左tempo warrior

質你老母量

火山龍meta

文科仔
物理jj不嬲都用開質量

仲好意思話人文科仔

#4897 亞服
求交換80金

平均幾包卡先一傳說 感覺課金係中左伏

講擴張包實力，古神真係算好勁喇
大部分職傳都有用
擴張包黎講我覺得最勁係納克薩瑪斯/哥哥打地地
之後到古神/探險者
最廢銀白

add

不嬲課金都伏
差嘅通常40包有1傳說

40包個D唔係叫補底咩

未贏過

贏黎拎卡背

which one

咩名

網上有攻略，好似話自爆綿羊加嘲諷，對面就唔敢打你

想問40包係指課返黎定係自己用金幣買

兩種都一樣，但係要連續抽

I am waiting...

#4476

b大好似試過，唔使連續，係同一款包你一路開唔到legend，個%就會一路升，第40包如果你仲未中就會坐底有一張legend，每款包分開計

mass同台仔/支那口中嘅質量係唔同，佢哋嘅質量有mass同質素兩個意思

其實係匪語嚟，但台仔完全無發覺

最黑仔先係40包正常人應該40包 有2-3張？

今次係咪淨係送得5包新包
黑街森戈次好似都有6包，感覺少左

屌你老母死韓仔

聽日送多3包

明朝嘅劍斬清朝嘅官

仆街點解我唔一早google

玩左咁耐都冇贏過

幾點會更新

今晚有無人會一齊等更新？

冇用過電腦玩爐石

乜可以用呢d software 睇牌咁方便

個帳有無新手想收

不嬲都有架喎。屌那星draft到副咁垃圾嘅mage仲要打wild,死副俾得兩張spell我，仲要屎嚟

是咪兩點？有無得睇邊度講幾點開？

鳩砌左副獵人，打對面加攻聖有啲劣勢
一出銅鬚加火山龍 (3血聖盾風怒仲有法術指定)
對面即刻g9g

一張演化都逆轉成個形勢
想像唔到之後會點

想問咩software黎

我係喺disguised toast個YouTube頻道睇返嚟

開放應該會好精彩

如果亂鬥嘅話，hand buff巨人聖應該係最勁

等改完版一兩星期再決定入唔入翻坑
抽最新果兩款各40應該夠抄dick玩

其實我懷疑唔抽都夠塵合 不過要由純金dick變做窮dick

純金

銀白玩inspire
結果都係無乜人用英雄技

咩叫正常
最好就40包, 200張都金legend

咁40包兩三張傳真係平均值

見到台仔話3點先開放

冒險boss 已經有新卡

開左啦

開左 ?

慢慢抽

超hang 機
勁撚多人
聽朝先開算數

美服 ? 我仲四月中旬緊

開咗係指美服定點？我亞服ios完全未開

應該係美服開左 台服未開

其實個ser係叫亞服

不過就無支那份

屌，等，寂寞到夜深

美服入唔到

次次出新副本，pack都係入唔到
已經慣左

亞服幾點開呀

亞服幾點開??

美服爆ser 爽

亞服好似七點開
玩住美服先

訓啦

聽朝再含淚抽卡包

亞服含淚苦主區

50包兩傳仲要係重覆(薩傳)

開咗未

見到有得合牌wo

女王個d 係咪可以分咗佢

千萬唔好

我最鐘意玩里諾術 其實我對今次改版好唔明

又話女王，爆爆入名人堂，即係點？

Google，巴哈咗都好唔明

一日未俾塵一日都唔好拆

幾撚時開得呀仆街

瞓先，應該聽朝

聽講同平時開大亂鬥差唔多時間

4點開得

開緊！

冇副deck用到
全部都有藍龍

我又係中呢張

中咗法術個張

57包4傳
係薩任撻Q

開左150包中7張傳說兩任務兩重覆,手氣麻麻
聽日先開埋其他300包

法師勁野,你睇DOG玩配安東尼OTK勁到癲可能會NERF

乜都無好彩送左幾千塵

點解有咁多包

用金幣加堆送果D抽左十三包 0傳

我諗咗好耐都唔知點組好，btw我無課 靠佢送個八包

-69

58預購+13包用金買=71包中4傳

Arena hunter好撚勁

點otk

紅龍巨人夾變多turn拎charge

dog果個係出2隻學徒 copy佢變4隻係埸
再出time warp 自己多一個回合出安東尼 再無限火球otk

Exodia打法： turn 10 出兩隻法師學徒（4mana) 出熔岩影像 （6mana) 出 time warp (8 mana)
turn 11 出安東尼 （7mana) 出第二張熔岩影像（1 mana) 無限火球

有無人教新卡點砌deck

50包中一金一白來拉 加一張德魯伊任務

海盜戰今日無敵

450包

趁今日升rank

除左任務戰 其他任務deck一律屌打 好撚正

btw 魚人殺都好勁

29包 2傳說

一入就送左7920塵
係咪因爲有金女王金炎魔先有咁多

有塵送喎 d卡係咪拆得

屌，40包得一張傳，仲要係垃圾賊任務

留開放用喎

有無deck可以睇睇

儲咁撚多coin
比2隻一鳩樣既我

80包用金買= 2傳

到我抽啦 等我好消息

唔玩開放姐係拆得

70包兩傳 聖騎任同6/6/6殺3cost廢牌
最慘係好多Class既普通牌都唔齊

返去再抽

呢張傳真係勁廢

我次次都係，又唔想合藍白卡，搞到次次好遲先齊deck
，仲要其實係好遲都唔齊而忍唔住合咗而唔係抽到

60包1傳
唔駛旨意我會再課屌你

經過上次50包2傳教訓，今次無課 8包有3傳

仆街 50包中食人花同盜賊任

58包

抽到獵傳（暴龍）同聖騎任

我抄前面既巴打既海盜戰

冇113魚人都好夠做，上月用黎打到上4(第一次）

Rogue quest好撚勁

襯住班韓狗唔識砌新deck
用副克蘇恩都屌打佢地 好撚爽

抽完得4張廢傳說，一張任務都冇

31一包得不張徳傳說

頭先領教過，慘敗

58包四傳

兩張德

4傳算好好

我估要好手順先得
卡COMBO就唔夠人快

有無代課?

官方個德有5-6張傳說 痴撚線

抽左70幾包得4傳
一張quest都冇

有冇人已經砌到副似樣既deck

Cthun德玩住先

抄住trump果d玩住先

58包有4張傳應該算唔錯，不過有張重覆左

3200塵

德魯伊用遺忘君王解第5隻任再補水晶
跟住落任務怪
之後再滋補術抽牌0費狂落大怪冇得輸
遇到好多戰士改左天生技打8滴都不痛不癢
好正

用priest淨係撞到hunter

做完個quest就贏

今次決定唔課，全部用塵合

你地所講既QUEST係咩黎

法師張傳說元素死左第一次變左6費已經好卡手

求代課

新既職業傳說

新卡
完成左指定條件就會觸發效果

我都好多白卡唔齊
痴撚線係咪調整左機率
我重覆既白卡佔左有成150 張
即係我抽80pack, 有30pack 都係重覆直接變塵

呢張我特別去數
屌你老母有22張

依家t1應該係魚人薩
taunt戰最快都要r11先完到任

十六包 一張傳都無

priest暫時要r9 先完到任

有冇美服巴打交換友賽 ID. MHAHA#3612

J德完全壓制quest
好多時完任已經種到7/7
根本就唔夠翻盤

trump's handlock

Rogue quest 點樣解架屌
我一落過落四張112都解唔到
落張血法上手再落
有時又計 有時又唔計 我屌

自膠

15 包
演化龍 8 張

屌你老母55包2傳
去左開放d冒險篇章拆唔拆

j德冇左藍龍弱左1成

屌，睇錯法德

戰quest完全做唔到，根本頂唔到咁多個turn

屌

打咗場對面菊花茶到張暗閃

大法係咪失效左

用落唔差:o
keep 住有elemental 用咁

金傳 = 自選傳說一張

新卡啲塵唔好解住，等佢nerf嗰陣時賺返佢一筆

仆街 演化魚人個隻長腳龍原來係演哂場上所有魚人 岩岩一個+3攻就收皮

我有要白卡有22張
即刻抽80pack, 有4.5pack 係直接變塵
on999

有排等, 廢事煩

即係之前隻隨機派風怒聖盾嘲諷嘅機械人

牧任幾好解，副deck都勁

25包3傳…等陣再開

48 包3傳
元素傳+hunter warrior 任

尋晚睇live,美服多人到爆晒ser入都入唔到
Kripp係度玩踩地雷，成幾萬人睇佢玩

應該就嚟有踩地雷條片

伊莉絲2.0係咪今個卡包最強中立傳說

toast副超arggo druid幾正

新手咩卡都無 課得40包 係咪買經典好過新卡

應該係 又唔似王子卡手牌又補到牌 都想合張玩

新人/ 缺卡既玩家 今輯最抵屌傳說 沒有之一

89包 4傳
三隻雀仔 一隻戰士傳說

而家用緊快攻屌打人，好正

其實玩緊出伊莉絲2.0開包，本身自己無既卡會唔會入左牌庫

我都想 係既話我單機X2046洗塵

開完卡包直接到手喎

details?

上twitch,佢直播緊

暫時都係新卡DECK
TOP Tier-SM
2nd Tier- 賊, 獵
其他既都係窄D 成個生態都係無變

屌，頭先以為你哋講嘅牌庫係指緊副deck

FF傷腦呀

我既意思係指本身自己牌庫無既卡，出2.0開到會唔會變左牌庫都有，sor1999

新卡deck緊係用返快攻食
一如所料嘲諷deck真係廢deck嚟(太慢)

基本上turn6就打死對面

送個5包一張紫

嘲諷deck太被動又高cost 好多怪都係人地一張卡就換走左你 仲要鋪多幾隻都得 如果個QUEST可以落到5隻以下都仲有得玩

等待授權中

到底獵quest合唔合得過
今個版咁多嘲諷
1費怪硬係覺得要用幾隻先trade到一隻嘲諷

廢到喊

法師OTK好似好正

蝕頭賺尾
但用得原素都要鋪場架啦
前期輸左節奏點解要用佢

買左新手包加經典

如果唔想俾人呃就淨係課超值，如果你想做水魚就課埋經典40包

而呢度啲人唔少會建議你唔好落坑

最好係買ac

等抄Cancer deck

SOSAD你玩兩鋪就知

玩緊恐龍學獵人 真係屌打

標準仲有無可能砌到副領主做主力嘅deck

利申 術士死忠 其他職拆曬

副deck 入左王子,
跟住就出左

你話呢

術果個portal 幾勁
每round 生2隻 3/2
個portal 又整唔走

棄6張啊 係6張啊
一副牌得30張 要棄5分1副牌
仲好易就棄左D棄牌卡
跟本超難做
做完仲要過兩個TURN 先有賺
真係搵鬼做

個個pro player都係到吹奏呢張

依家咁睇quest最勁一定係法同sha
戰/賊/德有少少保留
其他

聖任幾勁，不過我連續兩次都冇風怒

最勁係獵人

我上次中3張熊貓
今次3張任務

我覺得賊俾人underrated得幾緊要
通常Turn6-8就complete到

又真係幾勁

TC

棄牌術本身就唔係靠依張起家
張任務2-3turn攞嚟攝mana先出都未遲

因為個個都仲觀望緊嘲諷deck

J德打左幾盤
獵quest最易做到 同埋588 d龍仔132加抽一張
好易鋪哂場玩得清唔到
術做到但一局先兩隻3/2
對住後期J 都係食塵
其他職未見到完成過quest

Btw quest慢得黎 效益唔大

就係呢個portal整走女王

已經到咗39頁
各位有心嘅巴打不如一齊整好下個post嘅排版先
費事漏咗嘢又唔開心

SM個條件太易達成 T5前都出到 打唔撚嬴

賊仔如果有幸開頭就抽到兩張暗閃其實唔難

唯有不斷出嘲諷擋

趁個個試新deck，用海盜戰排到上R9

same

上到8

冇人落丁蟹咩

38包1傳
今年係咪唔出副本?

我想知佢個任
如果我出左1隻A, 之後再出4隻B
咁當唔當完成任務?

得 所以係咁比人屈

新毒瘤

台狗就係輸唔起

台狗大陸狗都唔識分

明明之前個個都評魚人薩垃圾
都話咗架啦
薩滿又有牌型玩變化又大
一開始留咩牌都好影響戰局

殘字喎清

已經到咗40頁
各位有心嘅巴打不如一齊整好下個post嘅排版先
費事漏咗嘢又唔開心

玩開既亞服同美服送果幾包都係藍白

賊用2/1/1抽卡之後上番手再抽
過牌快到呢
超快做完任

一早預左抽卡包出垃圾，留左3萬塵想合咩就合咩

新post已開

你個名

2/2/2 標準體質都廢?

用黎做搭橋(每turn 都有elemental 出) 其實唔錯
法師前期唔係靠節奏鋪場架啦
同埋低費落呢隻legend
可以呃對面d 解場牌, 幾正

本身discardlock 都係咁玩架啦
不過我都加返王子入去, 補多5張牌

咁撚慘

嘲諷戰食死哂元素同新賊
輕鬆上r10

雞肋

女王都唔會偷到portal

當一個佔場喎，點會偷唔到

無限火球真係好撚好玩

棄牌術根本唔洗張任務

賊個任好正 用完變5/5
岩岩隻薩用妖術變青蛙
諗住變做0/1
點知連隻青蛙都係5/5

任務賊係咪準備上t1

Quest rogue好在唔洗點合新牌 我淨係合張quest就玩得

我得中張賊quest，依家都叫有新deck玩

呢套算中速牌
太遲完任好易崩

去wild 試下先

想問佢召出d惡魔會唔會發動到battlecry

唔會

訓左冇睇
除左打頭戰之外其他戰士訓醒未？

利申：戰士死忠